岩岩分手. 3日無食野

岩岩分左手 完全食唔落野。 我好肚餓 但野食一到嘴邊就想嘔。有無人明
我可以點做.

當減肥

吊鹽水 就唔洗食野啦

我本身已經唔肥

有無人可以傾下 分享下點渡過. 真係好辛苦

想上報？
飲奶啦 飲下甜野唔好暈低

你對佢嘅愛 我當有100分
但佢對你嘅愛冇100分
愛情單方面只有勉強 冇幸福

你要好好對待自己

為左第日同你相配相襯相愛嘅人而操fit自己

食足夠野 睇多d書 學多d野 將時間同心情投資落自己身上

垃圾

型💪🏻

多謝巴打吖. 呢D我都諗得明.
但個個感覺一直都唔散

當年同ex分手我都咁
理性係咁話我知咁落去真係好危險
最後上網搵咗催眠治療幫手

繼續唔好食 冇人會同情你
條女就同其他人un 緊
諗下係幾咁on9

老套同廢話講句

過一排冇一野架啦

但要頂住唔好令自己冧

打機/做其他野麻醉自己，令自己唔好成日諗起佢

有咩用？好似幾特別

Detail please

我唔係突登唔食吖
係真係食唔落 一到嘴邊就想嘔
食左D杏仁要用水硬吞

求救
一齊左幾年
呢一刻真係想失憶

請你食大熱狗

Not gay post
BTW thanks

好努力頂緊吖
會開始自己同自己講野

個治療師幫我落咗個暗示
每當我諗起ex就會即刻停止諗佢
唔諗，就唔會sad，好似係
而時間會幫忙醫好傷痛，耐咗就慢慢放低咗，過幾個月同已經有新女友嘅佢講野都唔識痛
最重要係催完眠當晩我開始食得返嘢，個人正常運作返

你搵吓有無邊d好評嘅催眠師啦，我果陣係叫屋企人幫手搵，搵果個係咁啱外國返嚟之類，而家應該搵唔返
催眠治療大概公價1k～1.2k一次咁上下？多數1，2次都會有即時急救功效，點都快過食精神科藥物

我果陣係8年分手，周圍環境甚至屋企都有同佢嘅回憶，覺得呢個世界好痛苦好恐怖

巴打認真考慮下去睇一次，就算仲會唔開心但即時急救返個人可以食返嘢之類先都好

農夫首好彩分手

迫唔到自己食野架 飲保礦力吊命啦
利申 過來人

我都幾日冇食嘢 血糖太低 連企都企唔到起身 一企起身就睇唔到嘢

慢慢起身，搵嘢扶住都要撐過去呀
而家係好辛苦，到過咗先會知係唔值㗎

死撚柒左去啦，最撚憎人懶長情、懶可憐

分咗手一個幾月, 頭幾日都好冇胃口, 唔想食, 但冇你咁嚴重到要嘔返出嚟

之後開始做gym, 開始胃口大增, 唔夠一個月重咗十磅, 我本身瘦同分手嗰期輕咗幾磅, 所以再增十磅甚至廿磅仲好睇

不過都我除咗做gym, 其餘大部份時間都係頽廢同崩潰, 可幸嘅係仲瞓得ok

我明，食乜都想嘔，呃人腸胃炎
大約1 星期先慢慢有返胃口

一齊加油

我都係厭食左啊

我都係。。2日半無食野 乜都食唔落

依加連訓都開始唔得
本身頭兩日發緊D好甜蜜嘅夢 夢到好返好sweet

大把人都經歷過
真係頂唔順你自然食得落架喇

飲湯/食開胃野

食joke lor ... 好快recover

加油吖巴打
頂得過就無事

食唔落，係咁喊

Samesame

一句好簡單「我想你留底」有幾難

食💩

同你一樣
點知一醒原來夢
不期然流眼淚

gay

其實想慢慢忘記，口講就易，做就真係難。
你可以聽歌，一啲唔關於愛情又可以舒暢情緒嘅歌，極力推薦Death Metal .你試下搵其他你鍾意做嘅野，或者任何野黎分散，做果陣記得咪亂諗野。
同埋唔食都要飲水呀，再唔食會厭食症。
巴打 我明你嘅感覺，我都有咁嘅經歷，所以唔好傷害自己。

我明呀，我早排都係無哂胃口，又成日唉聲嘆氣
做d可以令你完全專注既事，最少可以令你暫時諗唔到其他野，睇書之類

無架啦，都係等時間沖淡囉

飲酒 一醉解千愁 我都飲緊

明 我連餓都唔識餓 好撚神奇 一好翻就即刻餓

過多幾日冇事㗎啦

完全明白

我都食唔落
試下飲下豆漿同奶個d會好d

情聖

食愉快動物餅啦
食完會開心d嫁

好威啊 做人做到你咁on9,唔抵可憐

無人話要威
你無經歷過你唔明 你中意得唔夠深
幾年感情唔係白過

識得餓先喊 屌
喊都無眼淚

唔飲酒好難飲
有試過飲 醉左仲辛苦
唔想屋企人擔心

多謝巴打。
有人講下真係好好多
唔係話要安慰 純粹申下
見到大家都挨過 自己都易d企返起身

真係口講簡單 其實真係全靠自己挨.
有飲水吖 知道唔掂 整碎d杏仁溝水飲

真係 一起身有一刻好開心

我都試過 一路塞啲野食入口 啲眼淚一路流

wts揾d fd呻下囉
呻哂出黎唔多唔少會舒服d, 當係發洩下

返緊工既話咪幫多d身邊既同事囉，當做善事，幫到人個心會舒服d

我都好小飲 平時最多飲兩三罐 琴日諗住用飲酒等佢黎關心我 因為佢唔鍾意我飲酒 見到我飲酒就即刻打比我 feel到佢仲緊張我既 臨訓之前都有同對方講早抖 點知今朝係wtsapp同佢講D乜都話唔關佢事

好多眼淚想湧出黎 但唔想比人見到自己對眼腫哂 所有眼淚都要流返入心 好辛苦

插喉 唔洗用口

我明..
會開始成個小朋友咁 發爛咋.....
做d事等佢關心 到你發覺佢原來已經完全唔care 仲傷心

雖然傷心
但你成個情形好喜劇

佢一見到我send比佢D相都有自言自語咁話唔好呀 快D覆我啦 因為當時用緊133打比佢所以聽到佢講呢句野 知道佢仲好緊張我 佢話仲係好鍾意我 但同我一齊太累了 唔想再拍拖 我真係覺得好可惜 既然大家都仲鍾意大家 點解要分手 點解唔可以一齊去解決問題

係呀仲要有人係我隔黎

你需要抵抗失戀沖喜套餐

我明。。我依家就係好似你咁
大家仲鍾意大家，但佢話想自己試下一個人
我叫佢再考慮下，有咩可以一齊試下解決
佢話會再諗下
一個星期了，我每日都過得好唔開心
我真係好愛佢

佢話已經冇可能變返以前咁 佢話佢對我好既時候又唔珍惜 我真係好後悔 好犯賤

我明。。依家每日都怪緊自己
其實我真心願意改過，可唔可以重頭開始過

當個ex過左身
咁可能會好d

我有諗過唔理佢一排 佢應該會搵返我 但係如果唔會嘅話就真係冇㗎啦喎 但係佢都講明唔可以變返以前咁 唔通仲係咁要生要死咩 我可以點呀

見住佢在線上 但覆既人已經唔係我 好心痛呀

佢話會再打俾我
依家我可以做就只有等，俾空間佢
等佢沉澱下，冷靜慢慢諗
我好驚我成日搵佢會覺得我煩

但我唔知要等幾耐
我依家每過一日都係無靈魂
我真係好想搵佢

我都無食過野 徘徊係夢境同現實中
不自覺地會喊

我都係呀 無哂靈魂 一路聽住D傷心情歌 一路忍住眼淚 朋友又唔多個 想搵個人傾計都冇 好想搵佢呀
咁佢會唔會同你wtsapp

咁似既... 又係話對我好我唔珍惜
但我無唔珍惜 佢亦都唔聽我解釋
無了 我只係想自己振作番
但我無力

我係連街都唔想出，朋友都唔想見
一落樓下就會諗起佢成日係度等我

我有whatsapp 佢問可唔可以見面
但可能佢仲未ready 好
所以應我已經約人了 就已讀不回了

約多幾次囉試下 冇理由次次都約咗人㗎嘛 不過太chur好似唔係咁好

係。。
知佢平日番工都好忙
所以更加唔想阻佢
因為佢講過要尊重下佢
咁佢依家需要時間
我依家俾到嘅只有對佢嘅尊重

可能等到星期六日先再msg一下佢

How to lose weight in 4 easy steps
去youtube睇下啦 不過好好都要搵人傾訴 唔係手尾會好長

起碼你仲可以搵到佢
我搵唔到了

依家就算佢搵我都唔知點樣覆佢好 驚如果深入覆落去 自己又會再沉船 所以都係打個emoji就算 但係如果我都係咁冷淡既話 就真係冇乜機會返撻 我又唔想煩到佢 死纏爛打咁

比佢block哂所有野？

你當同佢重新識認咁
覆Emoji太hea 了
應該唔好提番啲唔開心嘢
應該唔會沉

係
可能會間唔中unblock番
可能我份人真係太差
後悔都無用

好難呀 因為以前有一排我都係覆咗其他人先覆佢 之後佢就一直記住呢件事啦 跟住而家佢就係好似以前嘅我咁覆晒其他人先覆我 每當我send完message俾佢 見住佢在線上真係好耐好耐都未覆 我就真係好嬲好嬲 之後我就會回收返個message 我真係忍唔到 之後每一次同佢傾呢個問題佢就話你以前都係咁樣 咁唔通我錯左一次就要將我判死刑咩

我之前都試過嬲對方之後封鎖哂對方所有野 但係其實個心係想睇吓對方緊唔緊張自己 因為如果要搵嘅話其實一定有方法搵到 佢會唔會係咁樣啊？

其實去到呢一刻真係唔應該咁計較
如果真係想佢番黎
你起碼要俾佢知你依家同以前唔同

我都好想佢搵番我
好想佢知我唔會好似之前咁
所以你唔好再錯過呢一個機會呀

咁點呀 佢啱啱send左幅相比我 之後我就話👍🏼 咁無啦啦點樣帶返起個話題

咩相？
佢會主動搵番你真係已經好好

佢上堂d notes 咁樣都算係主動搵返我咩？

如果唔係佢無啦啦做乜send俾你

你咪話啲notes 好似好悶咁，問下幾時上完呀
類似呢啲啦
淨覆emoji 佢會好冇癮
比著你搵佢，你淨覆emoji 你會有咩感受？

得番ig 可以搵到
但唔想搵完後被block
電話都打唔通俾佢

用133啦 如果佢係咁絕情嘅話佢應該唔會unblock你 應該仲有一線生機嘅

飛哂留言 試過了
可能要等佢冷靜番先
不過未試過咁狠心話分手再block

當減肥啦，啲男人最鍾意非洲飢民

試過7日 屌你老母

me too, 不過佢冇話打俾我

頂住
試下食啲無乜味既野
我戈陣都食唔到野
但慢慢迫自己食，開始食到麥皮加水
因為唔食野會死

我明呀 我都經歷過
嗰陣啱啱同初戀分手 真係好傷心
明明係好肚餓 但就一啲都食唔落
有時聞到啲飯餸仲會作嘔 要即刻去廁所嘔黃膽水出黎
咁嘅時間我持續咗三個月 因為一直都接受唔到分咗手嘅事實
樓主如果你真係想唔再咁辛苦嘅唯一方法就係唔好成日諗起佢 慢慢放低
你同佢分咗手 你係生係死 都唔再關佢事
你咁做只會令自己辛苦 佢唔會有任何內疚感
你依家試下將自己嘅focus分散喺其他野到
去揾下興趣消磨時間又好 打機又好 乜都好
時間耐咗就會沖淡佢喺你心目中嘅份量
之後啲胃口都會慢慢返黎㗎喇
一切都係時間問題啫
你冇咗佢 你仲有你啲朋友陪住你呀嘛

佢話會block 哂我唔會解
玩完喇 佢好嬲

光合作用

時間會沖淡一切
唔洗逼自己忘記 順其自然 時間就係最好嘅良藥

你就好啦
有得分手
我都想感受下

我都係岩岩分手 佢又話想同我做朋友 之後又話比d時間佢想
我仲好愛佢 但我講左好多說話 佢都唔care我了
自己仲keep住搵佢 講講下又講返去叫佢唔好走唔好離開我呢d說話
講完又驚煩到佢 最後自己愈黎愈唔開心 打字都流眼淚

試過一日

我明
寧願做朋友 但好唔甘心

你都要加油

好多謝你. 真心
特登過黎覆一覆 好暖

宜家日子好難捱 度日如年

最慘係以前有興趣d野 呢加都唔想做
分唔到心 朋友又唔想搵

巴打咪過得好辛苦
雖然我都有時打下波 返工 但都分散唔到注意力
我接受唔到冇左佢呢個事實

我都係
我以前會打波 做gym
呢加乜都做唔到 好廢好垃圾

我已經盡量唔再去搵佢 打完一段字都係刪返曬
說話留返在心底

一開始講左好多
到最後唔敢再煩佢
打完又del
巴打拍左幾耐

半年...
你講左好多 佢點應你

飲啲野飲頂住先
跟住去做啲消耗體力既野
做完就餓到仆街架啦 可以進食
同埋做下運動 你就唔會係咁諗

我就4年
覆幾個字廢話

幾餓食野都想嘔
係咁飲野

我一日一餐 仲要食得果少少

唔得架..
我知你都辛苦 但要頂住吖
我係咁諗
第時我拍拖我可能會好感激呢件事
因為咁我先搵到呢加呢個
雖然無乜用 巴打試下

你分手左幾耐

第4日

我520分....

我521

呢世都會記得520 分手

屌呢啲臭雞出面大把
你有錢就有得屌
有咩好傷心

加油
搵野分下心吖

今日唔洗返工 唔知有乜好做

唔係咁講.
感情真係買唔到

試下自己係到傻笑
當佢係死左

依家同你講咩都冇用
都冇人幫到你
唯一幫到你既只有時間
加油

佢都無對你有感情

我成日想 如果呢一刻 我有絕症 佢會唔會回頭返黎我身邊

知道。
真係要等時間過

有架
屌你！

我想失憶多d

一想到已經返唔到轉頭

我有一刻都好想做傻事
睇下佢會唔會返黎
但巴打千奇唔好
仲有屋企人

想搵個朋友傾計都冇乜了 拍拖果陣 世界得佢一個

點解咁多個我嘅

我同你傾

我同佢既對話 唔捨得del 但見到又會好傷心

成日按入去個對話 見到online 但已經唔係同我傾緊計了

Del la 已經無意義

封存左佢啦
順便block埋佢，唔係會心癮起係咁留意佢上線時間

Tg對話點樣封存

成個del

下不了手.... 點算

我係廢柴...咁都落唔到手

我比條女hurt 日半冇食野啦

過去畢竟係過去

冇曬胃口

.3日算得d咩，一日都唔夠

我明呀 做咩呢排咁多人分手..
肚餓到痛 但食唔落野 夾硬食就想嘔
攰到仆街 但訓唔到覺
腦海不斷後悔後悔 我已經輪回左十一日了
本來已經好瘦 咁搞法真係得骨

樓主有冇講咩事分手

我唔想同人傾

垃圾 死左都唔可憐
登你老豆老母慘

你十一日 應該好快挨到過去喇 加油
無撚曬力

想搵有相同經驗ge人分享下點渡過姐

真係唔好去睇吖巴打..
痛都要del 至少要自己見唔到

巴打好好人

無左佢會唔會死？
咪一樣咁生活
無話冇左邊個唔得 人係個體黎

用左一年諗通左
不過就唔會唔食野
就係會成日飲酒喊
而家個個仲好 好幸福tim
人生就有過客架啦屌

我都明 仲要六年 帽左
比自己頹幾日好喇
慢慢就冇事 過一排諗返起就會諗自己果陣係多餘
依家wfc

我明
之前幾次分手都係咁
好想食，但真係食唔落
一食即嘔

巴打咩事分手..

i know your feel bro

岩岩太肚餓 食左小小野 已經想嘔...

只有經歷過既人先會明白當中既感受
人生總會有過客，過左去就算啦
放過人，放過自己
難聽d講，你內心既小劇場，人地已經唔在乎，呢場獨腳戲點演落去都無濟於事，等時間帶走一切

狂咁做運動
只有嗰種虛脫既感覺先可以令你暫時忘記
BTW加油

屌！
你都經歷過 我都知有過客
但呢一刻一定會頹死

個陣我幾日無食野 淨係攤係張床 除左去廁所先落床
加油啦

唔想講

個個都係咁

加油

一諗起會分手 以後都唔想再拍
放左感情 我真係抽離唔到

Same

10年之後仲抽離唔到，再話我知

唔係
我一諗起下次拍拖 放完感情落去又抽離唔到

好辛苦 好想搵返佢
但亦都深知搵返佢 自己又會再傷左一次
好矛盾

我明
我狂搵
換返黎係覺得我好煩嘅一個眼神

過多一排又有唔同既想法

巴打我明
已經分咗手8個月喇
有時諗起佢就連飯都唔想食
見到啲回憶地都會不自覺流馬尿
好清楚自己旆唔低人 仲成日妄想佢會返嚟
男人做到我咁都算垃圾

飲水得架啦，人靠飲水可以捱到好多日，當係fasting

飲寶礦力

我都係垃圾
男人老狗為左條女搞成咁
但我真係好愛佢

我敢講 不久將來 一定你會覺得小事
大佬 呀 拍拖就一定分手架啦。得一次唔會分架姐
大家 心入面 多左個名咪算
佢唔珍惜你 總有人會欣賞你

Same here...
佢話唔想再浪費我青春同時間
但佢係我初戀，我同佢開始時已經認定係佢
所以我覺得已經唔想再拍拖
分開真係好痛

我都認定係佢 接受唔到

我明大家冇可能一時三刻會磨合到
但點解唔可以慢慢黎
有咩唔啱咪傾到啱囉
點解覺得係浪費緊我時間
只要可以一齊行落去
比起之後可以一齊過一世
呢啲時間算係啲咩

唉 再瘦落去波都冇埋 仆街

巴打 加油 好快就捱過

我之前都係 食又食唔到 訓又訓唔到

每晚都要去飲酒 飲到醉先訓到

我仲想增肥

嗰陣會比人話我扮可憐，搏咩
覺得好委屈
已經比人飛，又食唔到野，仲要比人屌

所以我冇點同人講 費事喊苦喊忽

最緊要搵朋友陪 搵野做 塞滿哂自己啲時間 唔好比機會自己諗

利申 經歷緊

我依家連朋友都唔想見
公司呢排又唔係好忙
所以好多時間都會諗起佢
夜晚要靠安眠藥先瞓到，但好早就醒

我都係初戀 我都應成要娶佢

同你一樣半年, 又係打咗篇千字文不過唔會send

另外打咗篇百鶨人字嘅不過唔知send唔send定由佢

每晚瞓前一定會諗起佢
由相識到一齊嗰段時光
而家只能回味嘅感覺真係好差
加油巴打 有排你捱

我改咗佢號碼等佢唔會出現, 唔捨得del

乜對話我都delete哂

我分手後重咗磅, gym +食嘢, 係分手後唯一positive

我個幾月都係咁down

點解
點解大家唔可以好好珍惜大家
我唔係冇人追過
但我唔係嗰啲寧濫勿缺嘅人
所以我終於遇到佢真係好開心

我地大家好多地方都好夾
大家仲好鍾意對方
點解佢可以咁容易放棄

同感

我明 食啲流質既食物 為一條友唔食野 唔值得👀

我仲食得瞓得, 可能返工同做運動有幫助

但起身, 日頭同夜晚, 總之清醒嘅時候就係折磨, 自己折磨自己

我都有咁問自己, 答案係佢已經唔鍾意我

我有問過佢
佢話仲係鍾意
只不過冇信心俾到未來我
所以唔想浪費我時間

經歷緊 完全食唔落野
係我冇體諒佢 冇理到佢感受
最後磨蝕哂d感情 佢話已經冇哂感覺
而家佢應我要求比多兩個月時間我改
改唔到就分
我已經知錯 盡哂力改 但佢對我都係好冷淡
好似等死咁 好絕望

振作

瘦左幾多

今晚去gym 磅完話你知

我都唔想同人喊苦喊忽
所以係到同唔識ge人傾算

我都應成左一世都唔掉低佢

同是天涯淪落人

多謝
我會架

完全冇胃口

佢肯比機會
就算佢幾唔理你都好
你都要盡力吖 有時唔係一時半刻即刻變返
加油

好明白
有時對住人仲要扮無事

係食唔落吖.
慢慢將d野食溝水飲
我都唔想咁頹廢 世界仲好大

我都未諗明
點解明明大家都應承左一世 咁易就放棄

我都係厭食了
依加逼自己食嘢
兩啖抖一陣再食兩啖咁

好辛苦

一齊加油

理性係咁叫自己放低
但個心真係好唔捨得 好痛
一直諗起同佢講過ge野

喊到喊出黎會好好多

喊到冇眼涙

二來一喊就失控 不了

又係
有時真係要比自己頹下
唔好咁抗拒頹 人有唔開心好正常
希望我快d頹完 比車車到失憶都好

我靠做運動
不過已經厭食 應該好快死

要係咁飲野吖
奶粉 水 甜野乜都好
我整碎D野食溝水吞

衰過老人院啲糊餐
不過冇所謂 反正食乜都冇味

冇可能會捨得
因為仲愛
我依家唯有等佢
等佢諗清楚
希望會番黎我身邊

本身做gym 岩岩有啲成績
又餓撚曬

祝你可以復合吖
一段感情真係得來不易

你老尾失戀累人累物
頂住啊！！

你都係
唔好餓撚死

似焦慮症

試過

我有時都喺度諗, 就算佢俾機會我改, 但對我都唔會好似以前咁, 感覺冇咗, 咁樣嘅拍拖又係咪我想要嘅呢.

我唔敢問, 可能有時有啲嘢唔問, 唔知好D

我喊都喊唔出.....

我又係唔想見人, 乜都唔想做, 放假就攤喺床度自己頽, 好自虐, 感覺最差就係咁樣, 但我偏偏寧願咁都唔出去

一開始會係咁架
時間過下過下 就會真係好似以前咁中意你

我都係
明明知出去同朋友挽下會好過D
但就係自己唔肯

我同佢由朋友到拍拖真係經歷咗好多
我都好希望可以同佢復合一齊行落去

希望你都早啲脫離呢個痛苦

完全明白 幾日內已經瘦左5kg 三日內淨係食咗半隻雞蛋 有啲暈 但係我真係食唔落野 淨係不停飲水

去過旅行散心
食下外地美食
溝下其他地方嘅女

分手十一日之後既現在我已經復元99%了
夜d可以同大家分享下我既心得

利申：我係男 對方係初戀 一齊超過左1000日
而且下個月就要生日 要自己過
人係好犯賤既動物 好多野都要比較
我覺得如果你地段感情無我咁濃
你地無資格慘過我 頹過我

好呀, 分享吓你點復元

老實我一齊唔係好耐, 但係都有付出好多感情, 有時時間短未必唔hurt, 不過當然經歷可能冇你地咁多

我同佢都係好唔容易先係咪到一齊
前後都經歷幾年先一齊

飲多d甜野

呢段時間有幾憂鬱幾辛苦
我諗大家都經歷緊 我都唔洗再形容
講返我小小背景
中五退學 隔一年讀私校
張中六畢業證書基本上係買返黎
無考DSE
無學歷 無技能
日日打機 無錢就返工
搵夠就辭職再打 無限輪迴
正宗廢青 呢個都係分手主因
正正係因為咁 呢段日子
我想望向未來 但係無未來
女又走埋 機又打唔出息 無錢 無學歷
我有一日仲有自殺念頭 說穿了
也是怕痛才無自殺
我諗在座唔會有人廢得過我掛

我完全明白你

有時真係同陌生人講好過同自己朋友講
因為佢地根本唔會明白我地依家嘅感受
同佢地講有時只會令自己更加難受

男人老狗分手就咪咁廢啦，十步之內必有芳草呀。
為左個變心嘅女人糟蹋自己，食屎啦垃圾，你唔食野死鬼左條女都唔會可憐你，只會覺得你好廢

輕左差唔多8磅

好多謝你肯分享吖.
慢慢黎吖ching 一步一步咁改變自己先

屌你啦，我分手多過你拍拖啦。
你傷心可以，喊可以，乜撚唔食野呀，同以前mk妹𠝹手有咩分別

我以前分手係肥嘅開始

巴打你唔明架
唔係唔想食吖 我肚餓架 我餓到無力餓到痛架
但無奈 野食一到嘴邊就作嘔

做gym啦巴打
對於gym我都有小小心得 有需要可以同你分享

30歲以上
零心肺功能

咁多人圍爐取暖，我又黎！
我而家第二日，過幾日就生日
以後就會次次就黎過生日都記起佢，正仆街！
返工忙到仆街，放工後掛住返工果陣忙到冇時間亂諗
一個人既時候會忍唔住loop返舊相舊msg, 睇到一切總有原由，好多野都冇珍惜，同每一段感情都一樣
食晏會自己鳩鳩下去返以前有回憶既地方
再之前果個一齊左四年幾，分手之後一樣做過呢d鳩野，更鳩既係同對方拉拉扯扯唔得灑脫，以為個心唔會裝得落另一個，其實需要既係時間同另一個女人

分享吓吖

我本身好瘦, 分手後個禮拜得128磅, 開始做gym, 三個禮拜後而家138, 想去到150

我日日返工都經過拍拖地方, 公司樓下影過合照....

相同對話day2已經delete哂, 但極掛住佢極想搵佢

想挽回, 但都同意你最後嗰句.

有無嚐好呀 最好收工果陣搵到朋友吹水 會好過好多

我本身58kg gym到去72kg
呢依跌返落66 好似唔止8磅

係
但真係唔簡單 要時間頹
之後再要時間接受
再覺悟

巴打覺悟得好快
我有諗過
但呢一刻實在放唔低

幾高? 我178

教下點上到70kg, 係咪都係狂做同食嘢

知道個流程要點行姐，係覺悟左就唔會仲係咁loop
呢段時間會好鳩難捱

聽晚去睇波！呢d失意既時候手氣會好好，好似係！

狂食狂做 好多人都係咁諗

但其實每個肌群生長同復原時間都有限

所以用到ge能量都有限，其實唔需要狂食 係要食夠同岩就得。

你要明白 你身體簡單黎講 需要2樣野

1. 碳水化合物 係提供能量比你平時活動。對你生肌肉無乜幫助ge。 多數我會做gym前食多小小碳水 確保自己能量消費。gym後我會食好少碳水 防止肌肉流失。

而碳水分2種
澱粉碳水
植物纖維碳水 依種好好多 唔解釋喇 有排都打唔曬

姐係菜吖個d都有架喇

2. 你要生肌肉就最需要蛋白質 。 依個要食夠 但唔好食超 唔係個腎好快挽完

通常 體重乖1.2 就夠

例如你 130磅 就要食156克
一粒蛋連蛋黃有6克protein
姐係如果你淨係食蛋去吸收蛋白質 你一日要食26粒

你見到人狂食 可能計好曬 都可能係9食

其實最緊要持之以恆 慢慢就會有成績

講起呢D太多野講

食自己啦，打個丁先啦

如果係初學者 介意巴打唔好分得咁細d 肌群

主要操 胸 背 腳先

腹就最好日日操

各位巴絲 我連自己唔中意既饅頭都食到
因為肚餓 沒辦法 但係最重要既係 食到野啦！！！

真係好難捱
日日都係到諗 日日都叫自己唔好諗

恭喜你早我地一步康復
我仲係一個垃圾

我都試過 對方出軌
自己唔敢相信 都接受唔到
食唔落嘢 訓都訓唔到
有時訓咗一兩個鐘就醒咗
然後就忍唔住喊⋯⋯⋯

呢個情況維持咗一兩個星期
因為之後我去求佢返嚟

我身高179 高你1cm

咁你58kg嗰陣都好瘦, 同我上個月一樣, 而家你就最fit

我想減到去72kg啊
趁呢段時間唔食野先！

本身想增到去75
我嬲 好唔開心 屌 好想大叫大喊
男人老狗真係好無用

八個月前分手 又係拍左好耐
頭個兩個月想死 日日喊 做咩都諗起佢
之後慢慢諗通 開始迫自己周圍識新朋友 迫自己唔搵佢
令自己覺得呢個世界好大 唔需要只係困係佢個世界
雖然到而家都仲好掛住佢 但已經係放係心入面個種
樓主加油呀 好快過

我都覺呢種痛會維持好耐
應該唔會放得低
耐左可能係無咁心痛 但依然會係到

做gym做運動會釋放安多酚令個人開心啲架
我做緊個陣淨係focus係muscle contraction度
冇諗過多餘既野

絲打不如分享下點樣周圍識新朋友

岩先做完
個人好唔開心 一味做
入左zone 咁

係, 其實開唔開心都係化學嘅問嘢, 我自己做緊gym時都會諗少D, 做完感覺會好少少, 但都係shit, 只係十個shit 同五個shit嘅分別.

宜家叫你振作係冇用
反而我建議你比自己頹下
但有個時限 一到就要回歸正常
操返fit上返磅

我都覺得頽冇問題, 我經常選擇頽喺屋企都唔出去, 而家就頽同增磅同步進行

我都係咁同自己講
先比自己頹下回下氣先

加油巴打
期待見到你ge成績
有機會交流下

岩岩跑完步 個人開心返d 食到小小野 半碗麵
一到夜晚又想死 聽日又要返工 日日唔夠精神返工

我地冇一齊過
佢。比卡我收
今日第4日冇點食野
返工體力勞動
晚晚飲酒
1日包半煙
4點訓 8點起身
我係咪就會死？

好簡單，開始另一段感情

食野，落街跑步，係海洋回憶一次所有嘅事，之後同自己講，我要重新開始，好簡單

夜晚 朝早最難捱
加油吖巴打

...好辛苦架

唔好食煙飲酒啦巴打
好傷身
試下訓教 格離放D野播 易分散注意力

我明啊，對食物無左興趣咁
唔想食，只係想收埋自己

我份人最驚肚餓 但都冇乜胃口 頭先跑步 差d暈

大家都明你 呢到大家都經歷緊吖

話比自己聽 頹好正常 話比自己聽頹一排

比個時間限制自己吖

星期六都要返工 巴打撐住啊

唔食野都要飲足水 含住糖

唔好出事吖巴打 大家都明架

你走進 我生命 卻又轉身離去

呢兩日都係食d佢鍾意食既野懷緬下順便填肚

你要我應承唔好離開
到我離唔開 你就轉身

佢喺我失意嘅時候出現, 而家離開我將我打入更深嘅深淵

內容更加痛苦

冇用架
今晚飲第4晚酒

I know that feel

醉左唔會仲辛苦咩

我地幾個男人係到叫春
真係好無用
佢一定估唔到 我都會咁

我諗佢會估到我好唔開心, 搵朋友叫春, 但我五個禮拜都未搵佢我覺得佢可能有D意料之外

聽春秋

食葡萄糖

Btw對自己好d對你定未來都有好處 作賤自己人地都係唔會番轉頭 更加唔會可憐你

只係想麻醉自己,食嘢係無用
根本Focus唔到任何嘢

辛苦咪辛苦囉,反正失戀都唔係咩開心事
起碼可以成功醉倒

巴打原來咁耐

試過飲完諗起仲多
會喊到失控

佢話分手, 然後話一個月冷靜期, 而家過咗一個月, 冇搵我, 或者已經係答案

但我又想搵佢, 唔搵會後悔, 但我諗我要等到兩三個月先試.....

失戀只係想沉淪到極致
聽失樂園飲酒最好唔好醒.
唔想揾佢有任何接觸

果時仲返緊學會忍唔住衝入廁所喊,不過慶幸仲有學返有班同學幫手頂住我

雖然唔想同frd講
但有朋友真係好好多

自己屈住會鑽死胡同

我地一齊圍爐

聽情歌 簡直自虐

啱啱忍唔住搵佢先知佢一早block左我

係 同你地圍下
真係好好多

過黎取暖啦巴打
頹下唔緊要

我同咗好多朋友講, 全靠佢地我先支持到而家, 同冇一時衝動搵佢或者send千字文......

個人一亂有時好易做啲對大局冇幫助甚至有害嘅事, 好彩有佢地制止我

可以互相支持 雖然我地互不相識 但可暢所欲言

喊到眼都痛

你真係好冷靜..
我真傻傻地千字文
又等佢

雖然係犯賤
我都想等佢 我知咁好無用
為左佢我無所謂
起碼我呢一刻係咁諗

我其實寫好咗....不過個個都叫我唔好send, 係咪想俾人block....

寫咗自己睇算, 而家寫咗個百零字嘅諗住遲一排SEND

其實我好唔冷靜, 但當咁多朋友一致地叫我忍手, 我覺得我要聽, 克制下

巴打呢個真係上忍考試

喊唔出 食唔落

屌你 失戀都有軍師

我都係, 但我諗我都最好一方面等, 一方面睇下有冇機會識到人, 利申: 年過三十, 冇太多時間浪費

佢都可能一早放低咗我, 好輕鬆, 我都冇必要守生"卦"

等下啦 我都等緊
百字文已send 但好似有反效果
好想佢返黎呀

聽聽下歌就忍唔住

巴打都唔細.
一定會有岩ge人出現架

喊下啦 喊出黎好d架

聽唔入架
同女人講唔到道理

諗起比佢block左好傷心

我到依刻都唔敢想像自己咁快抽離到果種狀態
雖然仲會掛住佢 但係我控制之內
係要頹下喊下既 但唔好太耐
辛苦了 各位手足

聽完獨家記憶 好想喊

搵人傾下計 對唔同人都講一次呢件事 一開始講可能會好傷心 會喊 但講得多 就會冇咩感覺

女人絕情起上黎真係好恐怖

或者年紀都係咁傷嘅原因之一, 同埋佢真係好好我好愛佢, 之後就算識第二個都比唔上佢

得閒可以打下文 分享下自己同佢既故事同自己既反思 我每次打都會好投入 發現可以越打越多 無限字數 打果陣消時間之餘 仲無咁難過 有所得著
當然唔好send比對方 對方只會覺得好噁心

自癒能力100分....

佢係男

百幾字都反效果

你等咗幾耐send? 佢咩反應

我開咗本日記, 得閒寫吓當日感受.......

其實個心仲好掛住佢係真既
所以點自癒都係99%

係囉 咁樣真係唔錯架 我每次睇返上一篇又有新既體會 重新作過第二篇

你想做咩.....

屌你日巴
我有睇你清爐

千奇唔好....
有咩同我地申下吖
我知你好難受架
大家都經歷緊
但千奇唔好做傻事 好多人仲關心你架

燒野食好啦 路仍必需走

唔好啦, 雖然我都覺得自己好慘, 但我上一上嚟先發覺原來咁多同路人.

跳樓

係 我地一齊陪你

包炭拎去燒野食啦
我520分手 太傷心 兩日 亂賭 將戶口d錢 一野輸曬

唉，我都係呢幾日被分手
好痛，心好似裂開

我都係諗返同佢一齊嘅日子最開心

以前分手係冇咗個女朋友咁, 都傷, 但今次係冇咗個未來老婆

我不是一定要你回來 只是當又一個人看海
回頭才發現你不在

我四月二十.....

Sad but true
喱個世界冇人會同情你
所有嘢都喺靠自己
可以相信嘅人亦都喺得自己

我 返唔到轉頭了 最多只能做朋友 但我好唔甘心
我冇可能當到佢係朋友...

好唔開心啊

搵fd

巴打 不如賭一鋪 去哄返佢啦...
利雲特都5:4巴塞
睇你咁講 佢值得你去賭一鋪

失多啲戀就冇野
副作用變到冇乜感情 唔會心動

搵你覺得除左佢之外令你開心既事黎做下
不過點都要挨下 無得避
或者搵身邊既人吐下苦水 個心都會舒服啲
大概一個月到啦 應該會慢慢冇事 放心

Same 互相支持

唔敢訓教
一合埋眼就好多野諗

屌你老母 快d去食野啦 分手係傷心 拿拿林收拾心情搵下一個啦

想想下就會喊 加油呀巴打
我呢刻仲係好想佢返黎 我好愛佢 接受唔到分手

頭先已經喊到癲左
不過我係分左手幾日先喊得出, 頭幾日仲未有咩感覺咁
其實係我講分手先, 但自己又唔捨得又心軟
我都分唔出仲好愛佢定只係習慣...

我個幾月都只係喊過一次...分手後第三日...

我諗我又愛佢又習慣有佢喺身邊

我係今日攞返係佢屋企d野就忍唔住喊
明明唔應該一齊但又好想一齊

好肚餓宜家 睇下訓唔訓到

我喺外國, 而家日頭

瞓醒喇，就算你唔食嘢佢都唔會返嚟你身邊㗎

認真 搵日走去探爺爺婆婆公公 帶佢地去飲下茶傾下計
個人會真係放鬆好多

本人係死肥仔，上年分手都冇乜嘢，點知個天要我撞到佢同新仔一齊，即刻同你一樣完全食唔落嘢，行過最鍾意食嘅串燒檔都零反應，每日剩係飲水，有時飲吓鴻福堂啲湯或者烚隻蛋。
可能因為我係肥仔，順手當減吓肥，結果一吓搣甩咗廿磅。
不過唔理你係肥仔瘦仔，食慾返返來嗰一刻係遇到下一個心儀對象時，建議巴打開始望吓女仔玩吓交友APP，真心有幫助

傻既
死左冇人可憐
我絕對明個種感覺
但唯一可做既就係提升自己能力、魅力
搵一個更好既人！
唔好氣餒！
你死左
只會令生你出黎既人、在意既人同埋自己受苦
離棄你個個唔會痛苦
我自己係一個暴淚既人
我會寧願選擇係諗辦法令傷害你既人難受
報復佢
都唔應該傷害自己
加油巴打
唔好有事
你有事
離棄你既人更睇你唔起
振作！

有冇食女？

Diu! Call g la

飲下可樂啦

岩岩同佢傾計
我問佢 你係咪心情唔好
佢話係 因為放唔低我 佢叫我試下放低佢
我答佢 你係我獨家記憶

再quote 左段歌詞比佢
我喜歡你 是我獨家的記憶
誰也不行 從我這個身體中拿走你

之後就冇應我了

有點兒羨慕上面既人
曾經這樣奮不顧身地愛一個人...

條女知道應該慶幸飛咗條廢柴

本來無放咁多感情
直到佢問我可唔可以陪佢一世
我認真左

佢放唔低你就快d追啦

無

佢叫我放低佢 我唔想又chur佢

中意就追啦
唔好理佢講咩

今日起身 訓得好左 起身果陣都係有點抑鬱
但我可以硬生生壓制住 唔知咁樣會唔會壓出病

加油呀 係度一齊取暖

佢話 要試下兩日唔搵我 睇下仲需唔需要我 仲掛唔掛住我

過黎啦

難聽D講 好自私

係 我已經好辛苦了

唔想返工
乜都唔想做
淨係想自閉

我仲要比人測試緊 好辛苦 究竟有咩好試.... 好辛苦 抖唔到氣

但起碼你仲有個希望
希望佢覺悟放唔抵你
然後番你身邊

咁你呢兩日就俾佢靜下
你有個時限都好過啲
我就唔知要等到幾時

咁岩嘅 佢都係話要空間

留tg傾下

加油啦 我都成年了 放唔低。

早你幾個月有同一經歷 7年情玩完 一開始真係好痛好痛 尤其已經習慣左佢佔左生活一大部分
見到佢而家開開心心過新生活咁 就更加覺得痛 但過左一排就好左 雖然都係未放得低 但學上面話齋 我諗重新改進自己 對自己好D is the best way out

奮不顧身得黎既只係更深既傷

same same
好掛住佢但完全唔敢搵

試過
之後暈咗係街到

依家只可以係一個佢封左我既一個app入面send野比佢

其實你諗下 你咁唔開心咁壓抑都好 個個人係唔會知 就 算知都好 都會搵過第個 你就為佢咁樣只係浪費自己時間 要重新出發阿

做下運動 忙番工 忙下讀書都好 好快就會慣左無佢

唔識醉

人既肝糖原大約24小時會用完, 跟住肝臟會開始改用身體既儲備(脂肪)制造糖,但合成需要用蛋白質, 所以唔食野最好飲返d豆漿之類,如果唔係冇蛋白質你自己諗下

等 好辛苦... 今晚自己一個出去睇波打機算 當散下心
等真係好辛苦

我都入黎圍爐
我都係分左大約半年
開頭果陣同你地一樣, 冇晒胃口, 同個人唔知點咁
持續左差唔多成個月

I know that feel, 月頭失戀五日無食過野，無胃口，一食就胃痛反胃
之後諗起有次胃炎食咩嘔咩，買左盒得力素黎吊命

食唔落野個人會好攰無晒精神，而葡萄糖補充到能量
祝你早日跨過

好多謝咁多位肯分享同支持
呢加我逼自己去運動 我同自己講野 我幫自己加油
我對住空氣對住鏡鬧自己 安慰自己 。 講緊個一刻 真係無咁辛苦
但講完鬧完自己一陣又黎料 要係咁不停重複

我覺得巴打咁樣仲慘
我寧願頹係屋企

我有同自己講
但係呢一刻真係好難渡過
我好驚自己第時會唔記得佢 會愛上其他人

唔想咁頹廢 覺得自己真係好無用 好垃圾..

巴打呢依點

知道巴打
好多謝你

我都會對住鏡鬧自己同安慰自己
鬧鬧下就會收聲唔喊

絲打同我經歷好相似
不過唯一唔同 係我仍然好想佢番黎我身邊

出席多啲朋友聚會
上興趣班
做義工
Apps搵人吹下水

識下人齋吹水都好開心，聽下人地既經歷
發覺其實自己而家既經歷係好微不足道
增值下自己，令佢下次見到你 感覺到你唔同左

有巴打講得好岩，我得閒都會約下長輩飲茶
同埋對屋企人好啲
咁樣時間會過得好快同好有意義

兩日啫都係

其實好多日架啦 佢講就話兩日

我等咗個幾月....

本來諗住呢個時候send個百字文俾佢但諗諗下咁耐冇傾, 加上見你話你個百字文有反效果, 我諗我都係再等一排先由對話再開始過la. 或者等到七月

我好辛苦 佢唔好比希望我啦....

真係忍唔住就send比朋友

唔理佢過一排就會無事

真係唔好搵佢? 會唔會佢係硬頸等緊我咋

慢慢會習慣 記住要對自己好

係外國讀書，散左1個月。瘦左6,7k。完全明白唔想食嘢嘅心情。但我感覺係，依家咁辛苦，連食嘢都冇自己鍾意嘅嘢食。

下
我之前分手之後反而肥左
化悲憤為食量 唔係唔識呀嘛

已經3日不眠不休不吃

失眠點搞

唔會

會唔會係佢最鐘意既係你 所以有新女朋友都照搵你？
但佢又keep住一齊無分手？

開始瘋狂做gym
難不免都係好崩潰.
係咁逼自己. 各位巴打點吖

唸下佢D仆街野 ，你就會即刻開心曬

唔好答我冇，當佢唔鐘意你，佢做嘅任何野都會好撚仆街

雖然好衰 但我會試下
今日逼自己態度正面左好多

5年分左手，果時比自己唔開心一段時間，如一星期，二星期。期間可以瘋狂唔開心，諗起佢就隨便喊。呢段時間過左後，就收拾心情，同自己講 好好增值自己，令你個ex會後悔當初講分手，就算唔後悔，都自豪同你拍過拖。我係用呢個心態去面對。

希望幫到你，加油

我呢加類似你咁樣諗吖！

屌！

上半場我神救丙朗頭鎚
下半場神軒鳩助攻伊斯高笠射，唔係我封位快，佢就唔係中楣啦！
仲有伊斯高小禁區轉身快射，兩個守衛都封唔到，唔係我飛盡擋到，晨早失左波啦！

第一球路夫蘭一見我接波就嗌撚曬要波，咪抛地波畀佢，點撚佢大聲到畀賓周馬聽到曬！

第二球禁區入面七打三都係齋睇唔撚拍！人地打倒掛，我有撚腳影捉呀！

第三球仲撚燥！又係唔拍波！成條防綫褪褪褪！褪你老味咩！畀人推順抽！雲迪仲阻鳩埋我視線！

條埃及霉西，踢三十分鐘傷出！人地大聖爺三十分鐘入兩球呀！乜撚野新球王呀？
傷咋！輸左呀？
歐國盃丙朗傷左仲響場邊激勵隊友呀！
笑丙朗今場隱形，咁我地個費明奴又去撚左邊？

乜鳩都入keeper數！
根本0:0時，成班球迷已為輸波揾撚定拉莫斯做藉口啦！

如果需要樹窿
可以pm陪你傾下計

利申: 6年感情被帽搞緊離婚

你仲慘過我...
加油吖..
可以係到傾吖 分享下點渡過

我覺得可以比自己頹 但要有限期
一個月又好 兩個月又好
約朋友飲野吹水喊曬出嚟會舒服好多
睇下電影 睇搞笑或者科幻sidetrack自己
訓覺 唔知點解個人唔開心好易攰
訓醒無左半日女時間會過得快少少咁
反省完覺得真係要學識愛自己
呢個世界真係無話保證有人陪你一生一世
老土講句 唔好比愛情成為自己既全部
人生仲有好多野值得追求

我知好難頂 要一齊加油

試下去憎佢真係有用
好努力去正面面對
唔想咁廢

巴打點吖

巴打
你點吖

冇搵我呀佢 我都冇搵佢

呢幾日都係做下運動咁 做完就食得落野了

加油吖 挨得過就唔好返轉頭

唉... 我其實好想佢會回頭 但機會不大啦

唔捨得一定有
自己諗清楚

好累了個心

我都係.
努力放低算喇， 唔想再話咩

你呢幾日有冇好返d

亂, 不斷掙扎, 但亦都真係想試下抽離

嚟，俾哥哥幫你插兩嘢就冇事㗎喇

要瘋狂番工 瘋狂做運動 每日都PLAN好聽日要做啲咩
填滿曬啲時間 識多啲人
夜晚即管SAD
但唔好搵佢 唔好美化佢

無好d.
但諗法唔同左.

我會努力. 紅字亦都係我今次最大領悟教訓

我同你境況一樣

老豆成日同我講 唔好愛一個女人 要女人去愛你

日日瘋狂工作狂搵錢

其實一路最辛苦係除咗deal with 失戀本身, 我仲每日每分鐘都掙扎搵唔搵佢, 幾時搵, 講乜嘢呢d 問題上, 諗極都冇答案, 成日決定一樣嘢又U turn, 三心兩意下又再諗過, 好折磨. 我會盡量試下唔諗, 等自己唔駛為自己加添煩惱

試過好多次
你需要一碗粥

你老豆岩.

仲讀緊書.

真係好難挨
屌 廢物男人

由心痛出嚟 心跳得勁大力
一諗起就胃痛作嘔無胃口

2日前入過呢個post 安慰樓主
今日我又失戀啦 比同一個人一個月hurt兩次
個傷口岩岩結焦 又抓返開
我訓唔到 有無人未訓可以圍下爐？

樓主你呢幾日點呀

放假無野做，可以點 好辛苦

唔食一個月
分分鐘有機會復合

本身頭2日開始好轉 逼自己做gym食野。
但呢加又回到基本步。仲要好似嚴重左。
一諗起 食唔落野 咩都唔想做， 有時仲要呼吸唔到咁， 好困難。 好想去睇醫生

你好阿巴打。
都係過唔到吖個種感覺。
呢加一諗起 呼吸都好難。

係 好明顯感覺到。
個心好大力咁跳

一齊搵野做.
我真係完全明。 我直情想去睇醫生。
好似開始有病咁 好驚

證明你仲係好重視佢

咪咁幼稚啦

一定要搵人陪下你，自己一個人好容易亂諗野...
利申：分左手一個星期

我知好幼稚。
但呢一刻感覺 真係經歷緊先會明。
我從來無諗過自己會咁。我都好憎自己

你點渡過.

係屋企喊過，又同FD傾下電話，聽下身邊的人有咩意見，點睇依件事。最重要一定係要坐低理性分析下成件事係點，諗下自己一起的時候係咪有不足之處，定係本身對方冇諗住長久下來。唔好諗埋一邊

有D野自己做足，便夠了

嗯.
會改變。

唔係返緊工/搵緊工的
出街9行 9坐下巴士
去下博物館
一條友行下唔太難的山咁

有自己一個9行。
不過呢排仲要考緊試，又唔想出太多去，雖然溫唔到書 但都係屈左係屋企

辣殺

自己本身有不足
對方也冇諗過長久維持關係

係咪可以判為抵死

絲
被分手兩個月

難過總會反反覆覆
以為自己好返小小
過一排有無啦啦諗起就開始心痛流眼淚

唔好咁話自己先，每個人都有不足，冇可能100% match，一定要溝通去協調大家，唔可以自己死忍。你都識講，佢都冇諗過同你長遠發展，只係當你踏腳石，何必要仲為佢流眼淚？你的傷心佢唔會知...你應該爬返起身，證明你冇佢活得更好

加油吖! 岩岩分手係難D 復原，所以都唔洗太逼自己放低咩...

本身前2日有好返小小。
但呢2日好似仲衰左 諗到開始好驚 好似呼吸唔到咁

巴打有冇同朋友家人傾下？

去到好驚就好似有D嚴重WO...

樓主食左野未

依2日有食吖.

無.

可以做咩，我都想睇醫生，周身唔舒服，晚晚瞓覺流勁多汗，日日晨早起身，好辛苦

揾下朋友傾計，考完試就同朋友出多d街，忙下忙就會好d，共勉之

有邊度去
黎黎去去商場好悶

cafe 可以hea又可以同朋友吹下水

講到點點點 原來係帽左
屌你老母 個個女仔都係咁

原來真係會食唔到嘢

我都試過 太唔開心會冇胃口 最後都要自己睇得開

已經有第二個？

唔好再理佢啦
唔值得你為佢嬲/唔開心
祝佢比人帽返轉頭好過吋

係.

係 所以話經歷過先明

明明我好錫佢.. 都咁多年點解仲要咁貪挽.

對佢太好 太就佢
我都係

btw挽你xx

點都要食 就算食完嘔都好 一餓就搵d野食下
曾經好似你咁7日無食野 就算朋友買到上我屋企都由佢發哂毛
直到有一日公司有急事要我返去搞 差d暈係街
加油

我都係一樣 唔珍惜唔知足

明又點丫，地球無因此快左，慢左，停左。。

我都經歷過 分左手接近一個月
開頭一星期真係好辛苦，食唔到野又訓唔到。。。
日日反工，放工就岀去玩，玩到天光，89點又起身返工，依家都好返好多

屌人老母 雖然我得21 但我真係想搵個普通女仔過世 屌你老母未挽夠可唔可以唔好搞我

成世人拍左2次 2次都帽撚左 我屌曬全世界女仔.

但我真係仲好愛你 但多年感情 這憎唔落吖

真係接受唔到.

我有食喇，呢加變左訓唔著
變左幾日無訓咁 合埋眼1粒鐘左右就醒

點解唔去好好珍惜身邊個個.
新鮮感係好吸引 但可唔可以對身邊個個人負責...

我成日好犯賤..
好中意走去諗 走去睇相

巴打
我都好犯賤...keep住同佢傾計 但佢已經唔會再講我愛你 叫我bb 呢種感覺...

以為呢個post冇再update 少左入黎
好唔開心 好屈住屈住呀 屌你老母

佢未同我分.. 已經同緊第2個男仔
點解唔忍下 忍下同我分左. 我無咁傷...

好撚辛苦
好憎自己咁唔爭氣

我第一次拍拖都係帽左

我拍左2次
2次都帽左
屌你老母 垃圾女人

其實宜家咁既關係 好撚辛苦 我唔想只係朋友關係

巴打加油呀！
我完全明白你嘅感受 我果時足足一個禮拜食唔到野 訓唔到教 日日飲酒
結果瘦左8kg
驚屋企人擔心 但係放左啖飯落口係吞唔到 會想嘔
試下食流質野 粥 /湯慢慢黎 搵下朋友陪你食飯
我d frd係督促我食飯 唔食夠一半唔準走
係好老土 不過時間會沖淡一切

冇野做到，早些訓啦，好似好老套但係work

好唔明 好憎吖
點解要咁
點解要咁仆街.

訓唔到。做gym做到好攰都訓唔到

同你一樣 21 被帽
求又求過 lur又lur過
係憎佢唔落
加油呀Ching 一齊傾計互勉

如果我知道自己係帽左都唔知點算

好似一樣ge
我都係21
我仲好死狗咁求佢唔好走

希望你唔會。
個種感覺 真係講唔出
憎又唔知憎咩

Tg左你
到呢一刻都仲想佢返黎 但明知唔可以再要
好痛苦

我都係比同一個人帽2次

兩年分手到宜家瘦左10kg
又係冇胃口食野 試過幾次差d暈係街
但都要逼自己食 粥又好豆腐花都好
個次之後到宜家都係食得好少

唔知點行返出黎
明明係佢傷左我. 佢同我講對唔住 我仲話係我自己衰
咁多年 都要咁對我
我真係想佢好 唔想佢內疚

認真，瘦左幾多磅

我同你一樣
我仲叫佢第時唔開心 返黎搵我.
好蠢吖
你點樣行返出黎

依加係16磅
努力增返緊
今鋪只係免費減脂

瘦左16磅 唔係得返16磅

我都要決心放低
希望佢第時會後悔

用工作去麻醉自己 不過講就咁講 邊有咁易

自己都同自己講到好樂觀
下個會更好 以後一定會仲開心

係有野諗緊阻止你訓唔到，仲諗緊d回憶。
出多d街會好d👌

巴打
真係收手

時間會治癒你 信我

跳樓啦

我自己都唔知係咪被帽
但我都有求佢唔好走

我呢加. 癲癲地
個人時好時壞

呢一刻我未放得低

千奇唔好再keep住
佢可能係唔捨得你
但佢已經左選擇
佢只係唔想無左一個對佢好ge人

得返幾多磅

咪傻啦 講得分手都已經代表唔想再行
佢仲keep contact只係想自己個心好過d

140頭

呢幾日keep返 gym 但都係好少食野。
重返小小

我增咗12, 而家140.....我同你調轉

巴打講得好岩
我完完全全明你幾唔捨得。
但真係，留返尊嚴比自己

巴打加油
交流下身材

加油 要靠自己起身

我1.78, 係大隻咗少少但睇落去都係瘦, 增多15磅就好....

陣間收工去做gym, 做gym胃口就大好多

你呢有冇食多少少嘢

真係
呢加做咩都好，我都會突然喊。
但想喊就比自己喊。
喊完同自己講無事 諗下將來

食野個量上唔到去 始終無胃口.
黎緊去買奶粉飲算
高你1cm

靠唔到好多人 佢地都只會幫你一陣
長久都係要靠自己抹去傷痕 重新做人

有無興趣tg
交流下

巴打講得好岩
我知會好痛 我呢加都係
一時時喊到崩潰
但無辦法 同自己講捱住

啱呀, 我同咗好多朋友傾, 係段暫嘅好轉同消磨下時間, 但長遠都係靠自己, 要講都講哂

唔係 你要知道人生唔係得佢
你要搵其他目標 或者開始新戀情
你會慢慢企返起身 痛？只不過係你留戀過去
你仲有大把未來 何必浪費時間哭

我會好感激自己
有去好認真為一段感情

有無
無點挽唔識add人